自從吃左四日金莎同藍罐 就冇再屙過屎。。。。。。。。。。。。。。。。

已經成為了靚女 開心

哦

痴線

羊咩屎

食金沙會變性